Foxy又洩重案組卧底資料撰寫文件探員 曾獲一哥嘉獎

【本報訊】政府部門外洩資料重災區的警隊，又再發生資料外洩事件！有網民利用Foxy軟件發現4份於08至09年間撰寫的懷疑警察內部文件，包括港島總區重案組一項卧底行動，以及西區警署反黑組拘捕一名懷疑涉及多宗黑社會罪案的疑犯過程報告。有立法會議員批評，事件反映警隊管理不善、監管粗疏。
記者：謝明明

三兒又想推舊新聞整沉其他post

下面唔好回，直接block user

On9
係都直接block鳩你先